{"tags": ["O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION", "O", "B-DATE", "O", "O", "B-ID"], "domain": "government", "id": "thner_0001", "tokens": ["นาย", "กิตติพงษ์", "ศรีทอง", "ยื่น", "คำร้อง", "ที่", "อำเภอ", "เมือง", "ขอนแก่น", "วันที่", "12/11/2568", "เลขที่", "คำร้อง", "DOPA-REQ-2025-00192"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION", "O", "O", "O", "B-LOCATION", "O", "O", "B-TIME", "I-TIME", "O", "B-TIME", "I-TIME", "O", "B-DATE"], "domain": "government", "id": "thner_0002", "tokens": ["เทศบาล", "นคร", "เชียงใหม่", "ประกาศ", "ปิด", "ถนน", "ช้างคลาน", "ชั่วคราว", "เวลา", "09:00", "น.", "ถึง", "11:30", "น.", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-ID", "O", "B-DATE"], "domain": "government", "id": "thner_0003", "tokens": ["สำนักงาน", "เขต", "จตุจักร", "ออก", "หนังสือ", "รับรอง", "ให้", "นางสาว", "ปาริชาติ", "วงศ์สวัสดิ์", "เลขที่", "หนังสือ", "BKK-DIST-2025-7741", "วันที่", "01/09/2568"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-TIME", "I-TIME", "O", "O", "O", "O", "O", "B-MONEY", "I-MONEY"], "domain": "government", "id": "thner_0004", "tokens": ["กรม", "การปกครอง", "ประชุม", "ที่", "ศาลากลาง", "จังหวัด", "อุบลราชธานี", "เวลา", "13:30", "น.", "เรื่อง", "โครงการ", "Smart", "District", "งบประมาณ", "5,200,000", "บาท"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "government", "id": "thner_0005", "tokens": ["ตำรวจ", "สภ.", "เมือง", "นครปฐม", "ลงบันทึก", "ประจำวัน", "เลขที่", "บันทึก", "NP-LOG-2568-09331", "ผู้แจ้ง", "นาย", "วรเดช", "ใจดี"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "O", "B-DATE"], "domain": "finance", "id": "thner_0006", "tokens": ["ธนาคาร", "กสิกรไทย", "อนุมัติ", "สินเชื่อ", "ให้", "บริษัท", "เอเซีย", "พาวเวอร์", "จำกัด", "วงเงิน", "12,000,000", "บาท", "วันที่", "15/08/2568"]}
{"tags": ["O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ACCOUNT", "O", "B-TIME", "I-TIME", "O", "O", "B-PRODUCT"], "domain": "finance", "id": "thner_0007", "tokens": ["นาย", "ณัฐพล", "ชาญชัย", "โอน", "เงิน", "ไป", "บัญชี", "เลขที่", "123-4-56789-0", "เวลา", "21:05", "น.", "ผ่าน", "แอป", "KPLUS"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-TICKER", "O", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "O", "B-DATE"], "domain": "finance", "id": "thner_0008", "tokens": ["บริษัท", "หลักทรัพย์", "เมย์แบงก์", "(ประเทศไทย)", "แนะนำ", "ซื้อ", "หุ้น", "PTT", "ที่", "ราคา", "33.50", "บาท", "เมื่อ", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "finance", "id": "thner_0009", "tokens": ["ใบเสร็จ", "เลขที่", "RCPT-2025-000781", "ออกโดย", "ห้างหุ้นส่วน", "ทวีทรัพย์", "การค้า", "ที่อยู่", "ต.", "ในเมือง", "อ.", "เมือง", "พิษณุโลก"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "I-MONEY"], "domain": "finance", "id": "thner_0010", "tokens": ["บริษัท", "ประกันภัย", "สยามคุ้มครอง", "แจ้ง", "เคลม", "เลขที่", "CLM-TH-2568-441209", "ผู้เอาประกัน", "นาง", "ศิริพร", "อรุณรัตน์", "มูลค่า", "85,000", "บาท"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-PROCEDURE", "O", "B-DATE", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0011", "tokens": ["โรงพยาบาล", "ศิริราช", "นัด", "ผู้ป่วย", "นาย", "ชยพล", "พงษ์พิทักษ์", "ตรวจ", "MRI", "วันที่", "03/01/2569", "เวลา", "08:45", "น."]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-DATE"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0012", "tokens": ["คลินิก", "บางนา", "ออก", "ใบรับรองแพทย์", "เลขที่", "MEDCERT-2025-01903", "ให้", "นางสาว", "อรทัย", "สุขสันต์", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-DEPARTMENT", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0013", "tokens": ["แพทย์", "หญิง", "ดร.", "กมลชนก", "วัฒนกุล", "ประจำ", "แผนก", "กุมารเวชกรรม", "โรงพยาบาล", "นครพิงค์"]}
{"tags": ["O", "B-TEST", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-LOCATION", "O", "O"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0014", "tokens": ["ผลตรวจ", "Lab", "รหัส", "LAB-CHI-2568-77821", "ผู้ป่วย", "เด็กชาย", "พีรณัฐ", "บุญช่วย", "เก็บตัวอย่าง", "ที่", "ห้องตรวจ", "ชั้น", "3"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-DATE", "O", "B-TIME", "I-TIME", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0015", "tokens": ["ศูนย์", "วัคซีน", "สถานีกลาง", "บางซื่อ", "เปิด", "ให้บริการ", "วันที่", "26/12/2568", "ตั้งแต่", "09:00", "น.", "ถึง", "16:00", "น."]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-STUDENT_ID"], "domain": "education", "id": "thner_0016", "tokens": ["มหาวิทยาลัย", "เชียงใหม่", "ประกาศ", "รับ", "สมัคร", "ทุน", "เรียนดี", "สำหรับ", "นาย", "ธีรภัทร", "สินธนา", "รหัส", "นักศึกษา", "640510123"]}
{"tags": ["B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "B-DOCUMENT", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "education", "id": "thner_0018", "tokens": ["นางสาว", "กัญญารัตน์", "ศรีสวัสดิ์", "ยื่น", "คำร้อง", "ขอ", "ใบ", "ทรานสคริปต์", "ที่", "คณะ", "วิศวกรรมศาสตร์"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-URL", "O", "B-DATE"], "domain": "education", "id": "thner_0020", "tokens": ["ประกาศผล", "สอบ", "รหัส", "EXAM-ENG-2025-00412", "ผ่าน", "เว็บไซต์", "https://reg.example.ac.th", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "O", "B-PLATFORM", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "retail", "id": "thner_0021", "tokens": ["สั่งซื้อ", "ผ่าน", "Shopee", "ออเดอร์", "เลขที่", "SP-ORD-2025-990188", "ผู้รับ", "นาง", "นฤมล", "ปานทอง", "ที่อยู่", "อ.", "เมือง", "สงขลา"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ID", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-LOCATION", "O", "B-MONEY", "I-MONEY"], "domain": "retail", "id": "thner_0022", "tokens": ["ใบกำกับภาษี", "เลขที่", "TAX-INV-2568-11802", "ร้าน", "กาแฟ", "บ้านสวน", "สาขา", "บางแค", "ยอดรวม", "245", "บาท"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-TRACKING", "O", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION"], "domain": "retail", "id": "thner_0023", "tokens": ["ส่ง", "พัสดุ", "Kerry", "Express", "ติดตาม", "เลข", "THKEX-2568-00077123", "จาก", "กรุงเทพมหานคร", "ไป", "นครศรีธรรมราช"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "B-PAYMENT", "O", "B-CARD_LAST4"], "domain": "retail", "id": "thner_0024", "tokens": ["ลูกค้า", "ชื่อ", "Mr.", "Andrew", "Smith", "ชำระ", "ด้วย", "บัตร", "Visa", "เลขท้าย", "4021"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-TIME", "I-TIME", "O", "B-DATE", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "retail", "id": "thner_0025", "tokens": ["จอง", "โต๊ะ", "ที่", "ร้าน", "ปิ้งย่าง", "โคเรียนทาวน์", "เวลา", "19:00", "น.", "วันที่", "31/12/2568", "ชื่อ", "คุณ", "ปิยะดา", "วงศ์ชัย"]}
{"tags": ["O", "B-AIRLINE", "B-FLIGHT_NO", "O", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "B-DATE", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "travel", "id": "thner_0026", "tokens": ["เที่ยวบิน", "TG", "102", "ออกจาก", "สุวรรณภูมิ", "ถึง", "เชียงใหม่", "วันที่", "27/12/2568", "เวลา", "07:10", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "travel", "id": "thner_0027", "tokens": ["จอง", "โรงแรม", "Centara", "Grand", "Mirage", "Pattaya", "หมายเลข", "การจอง", "HTL-BOOK-2025-77102", "ผู้เข้าพัก", "นาย", "ศุภชัย", "มณีศรี"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ROUTE_NO", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "O", "O", "B-TIME", "I-TIME", "O", "B-DATE"], "domain": "travel", "id": "thner_0028", "tokens": ["รถไฟ", "ขบวน", "9", "กรุงเทพอภิวัฒน์", "-", "เชียงใหม่", "ออก", "เวลา", "18:40", "น.", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-DATE", "I-DATE"], "domain": "travel", "id": "thner_0029", "tokens": ["เช่ารถ", "ที่", "สนามบิน", "ภูเก็ต", "ผู้เช่า", "นางสาว", "ชนิกานต์", "บุญมี", "รับรถ", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "travel", "id": "thner_0030", "tokens": ["ไกด์", "ชื่อ", "คุณ", "ฮานะ", "ยามาโมโตะ", "นัดพบ", "ที่", "วัด", "พระแก้ว", "เวลา", "10:00", "น."]}
{"tags": ["O", "B-USERNAME", "O", "O", "O", "B-PROJECT", "O", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "B-DATE"], "domain": "tech", "id": "thner_0031", "tokens": ["ผู้ใช้", "JonusNattapong", "รายงาน", "บั๊ก", "ใน", "โปรเจกต์", "DOPA-BDMS", "issue", "เลขที่", "#", "182", "เมื่อ", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "B-SYSTEM", "O", "O", "B-TECH", "I-TECH", "O", "B-ID", "O", "O", "B-SYSTEM", "B-ID"], "domain": "tech", "id": "thner_0032", "tokens": ["เซิร์ฟเวอร์", "api-gateway", "รัน", "บน", "Kubernetes", "cluster", "ชื่อ", "prod-cluster-01", "ที่", "โหนด", "worker-2"]}
{"tags": ["O", "B-PRODUCT", "O", "B-SYSTEM", "O", "B-IP", "O", "B-STATUS", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "tech", "id": "thner_0033", "tokens": ["แจ้งเตือน", "Zabbix", "host", "web-frontend-01", "IP", "10.10.5.21", "สถานะ", "DOWN", "เวลา", "02:14", "น."]}
{"tags": ["O", "B-TEAM", "O", "O", "O", "B-PLATFORM", "I-PLATFORM", "O", "O", "B-REPO", "O", "B-DATE"], "domain": "tech", "id": "thner_0034", "tokens": ["ทีม", "DevSecOps", "อัปเดต", "pipeline", "ใน", "GitHub", "Actions", "repo", "ชื่อ", "zombitx64/rl-xauusd", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["B-PRODUCT", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-URL"], "domain": "tech", "id": "thner_0035", "tokens": ["Keycloak", "realm", "ชื่อ", "bdms-prod", "สร้าง", "client", "id", "web-portal", "redirect", "uri", "https://portal.example.go.th/callback"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "O", "B-CASE_NO", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "legal", "id": "thner_0036", "tokens": ["ศาล", "จังหวัด", "นนทบุรี", "นัด", "สืบพยาน", "คดี", "หมายเลข", "ดำ", "อ.", "1234/2568", "โจทก์", "นาย", "เกรียงไกร", "สุขใจ"]}
{"tags": ["O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-DATE", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "legal", "id": "thner_0038", "tokens": ["ทนายความ", "นางสาว", "ลลิตา", "วรางกูร", "ยื่น", "อุทธรณ์", "วันที่", "26/12/2568", "ต่อ", "ศาล", "อาญา"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ID", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "legal", "id": "thner_0039", "tokens": ["ลงนาม", "สัญญา", "เลขที่", "CON-IT-2025-00991", "ระหว่าง", "บริษัท", "ไททัน", "โซลูชัน", "จำกัด", "กับ", "บริษัท", "เมกะ", "ดาต้า", "จำกัด"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "legal", "id": "thner_0040", "tokens": ["พยาน", "คือ", "คุณ", "สมปอง", "ใจกล้า", "ให้การ", "ที่", "สถานีตำรวจ", "บางรัก"]}
{"tags": ["O", "O", "B-TRACKING", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-DATE", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "logistics", "id": "thner_0041", "tokens": ["พัสดุ", "หมายเลข", "THPOST-EMS-2568-77190012", "ถึง", "ศูนย์คัดแยก", "บางนา", "วันที่", "26/12/2568", "เวลา", "05:22", "น."]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "logistics", "id": "thner_0042", "tokens": ["บริษัท", "ขนส่ง", "แฟลช", "เอ็กซ์เพรส", "รับ", "ของ", "จาก", "บริษัท", "นอร์ทสตาร์", "เทรดดิ้ง", "จำกัด"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ID", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "logistics", "id": "thner_0043", "tokens": ["ใบรับสินค้า", "เลขที่", "GRN-2025-88112", "คลัง", "ลาดกระบัง", "ผู้ส่ง", "นาย", "อาทิตย์", "เลิศล้ำ"]}
{"tags": ["O", "O", "B-VEHICLE_NO", "I-VEHICLE_NO", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "logistics", "id": "thner_0044", "tokens": ["รถบรรทุก", "ทะเบียน", "70-1234", "กทม", "ออกจาก", "ท่าเรือ", "แหลมฉบัง", "ไป", "ปลายทาง", "อ.", "ศรีราชา"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "B-CONTAINER", "I-CONTAINER", "I-CONTAINER"], "domain": "logistics", "id": "thner_0045", "tokens": ["คนขับ", "ชื่อ", "คุณ", "อาเหม็ด", "อิสมาอิล", "เข้ารับ", "ตู้", "คอนเทนเนอร์", "หมายเลข", "TCLU", "456789", "0"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "B-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "media", "id": "thner_0046", "tokens": ["ช่อง", "3", "รายงาน", "ว่า", "นักแสดง", "ณเดชน์", "คูกิมิยะ", "ร่วมงาน", "กับ", "ผู้กำกับ", "บรรจง", "ปิสัญธนะกูล"]}
{"tags": ["O", "B-PROGRAM", "I-PROGRAM", "I-PROGRAM", "O", "O", "B-TIME", "I-TIME", "O", "B-PLATFORM", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "media", "id": "thner_0048", "tokens": ["รายการ", "ข่าว", "เช้า", "ไทยรัฐ", "ออกอากาศ", "เวลา", "06:00", "น.", "บน", "YouTube", "ช่อง", "Thairath", "Online"]}
{"tags": ["O", "O", "B-WORK_OF_ART", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "media", "id": "thner_0049", "tokens": ["ภาพยนตร์", "ชื่อ", "หลานม่า", "ฉาย", "ที่", "SF", "Cinema", "CentralWorld", "รอบ", "19:30", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "B-EVENT", "I-EVENT"], "domain": "media", "id": "thner_0050", "tokens": ["ผู้สื่อข่าว", "คุณ", "กนก", "สุวรรณ", "สัมภาษณ์", "ศิลปิน", "ชื่อ", "LISA", "ที่", "งาน", "MTV", "Awards"]}
{"tags": ["O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-TIME", "I-TIME", "O", "O", "O", "B-IDCARD"], "domain": "government", "id": "thner_0052", "tokens": ["นาย", "สมศักดิ์", "ทองดี", "เข้าพบ", "นายอำเภอ", "แม่สอด", "จังหวัด", "ตาก", "เวลา", "14:10", "น.", "เรื่อง", "บัตรประชาชน", "เลขที่", "1-2345-67890-12-3"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-DATE"], "domain": "government", "id": "thner_0054", "tokens": ["กรม", "ที่ดิน", "นัด", "รังวัด", "โฉนด", "เลขที่", "12345", "ตำบล", "บ้านใหม่", "อำเภอ", "เมือง", "นครราชสีมา", "วันที่", "05/01/2569"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-PHONE", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "government", "id": "thner_0055", "tokens": ["ศูนย์", "รับเรื่องร้องเรียน", "สายด่วน", "1567", "รับ", "แจ้งเหตุ", "จาก", "นางสาว", "ชลธิชา", "บุญช่วย", "เวลา", "22:35", "น."]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-ACCOUNT"], "domain": "finance", "id": "thner_0056", "tokens": ["ธนาคาร", "กรุงไทย", "เปิด", "บัญชี", "ออมทรัพย์", "ให้", "นาย", "อภิวัฒน์", "ชัยศรี", "เลขที่", "บัญชี", "xxx-x-12345-x"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PAYMENT", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "finance", "id": "thner_0057", "tokens": ["ชำระ", "บัตร", "เครดิต", "Mastercard", "ยอด", "3,890.50", "บาท", "ที่", "ร้าน", "อิเล็กทรอนิกส์", "ไอที", "ซิตี้", "เวลา", "18:02", "น."]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "I-MONEY"], "domain": "finance", "id": "thner_0058", "tokens": ["บริษัท", "เอสซีบี", "เอ็กซ์", "ออก", "ใบแจ้งหนี้", "เลขที่", "INV-2568-000912", "ถึง", "บริษัท", "นิวเวฟ", "ซอฟต์แวร์", "จำกัด", "มูลค่า", "125,000", "บาท"]}
{"tags": ["O", "O", "B-PRODUCT", "O", "B-PHONE", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-DATE"], "domain": "finance", "id": "thner_0059", "tokens": ["โอน", "ผ่าน", "PromptPay", "หมายเลข", "089-123-4567", "ถึง", "คุณ", "พิชญา", "สุขใจ", "เมื่อ", "26/12/2568"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-HN", "O", "O", "O", "B-DATE"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0061", "tokens": ["โรงพยาบาล", "รามาธิบดี", "รับ", "ผู้ป่วย", "นาง", "สุดารัตน์", "แสงทอง", "HN", "RA-2568-771920", "เข้ารับ", "การรักษา", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-TIME", "I-TIME", "O", "B-DATE"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0062", "tokens": ["แพทย์", "นัด", "ตรวจ", "ติดตาม", "ที่", "คลินิก", "เบาหวาน", "ชั้น", "5", "เวลา", "09:20", "น.", "วันที่", "03/01/2569"]}
{"tags": ["O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-DRUG", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0064", "tokens": ["นาย", "ณรงค์", "พึ่งพา", "แพ้ยา", "Amoxicillin", "แจ้ง", "พยาบาล", "ชื่อ", "คุณ", "พิมพ์ภัทร", "ภักดี"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-ID"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0065", "tokens": ["ส่งต่อ", "ผู้ป่วย", "ไป", "โรงพยาบาล", "สงขลา", "เลขที่", "ส่งต่อ", "REF-2568-44102", "รถพยาบาล", "หมายเลข", "AMB-12"]}
{"tags": ["O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "B-CLASS", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-PROGRAM", "O", "B-ROUND"], "domain": "education", "id": "thner_0067", "tokens": ["นักเรียน", "นาย", "ธีรเดช", "ชัยวัฒน์", "ม.6/2", "โรงเรียน", "หาดใหญ่วิทยาลัย", "สมัคร", "สอบ", "TCAS", "รอบ", "2"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-STUDENT_ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "education", "id": "thner_0069", "tokens": ["ออก", "บัตร", "นักศึกษา", "เลขที่", "S-680112345", "ให้", "นางสาว", "ปวีณ์", "ศรีบุญเรือง"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ID", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-LOCATION", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "I-MONEY"], "domain": "retail", "id": "thner_0071", "tokens": ["ใบสั่งซื้อ", "เลขที่", "PO-IT-2568-01077", "ร้าน", "ออฟฟิศ", "โปร", "สาขา", "ลาดพร้าว", "รวม", "9,450", "บาท"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "retail", "id": "thner_0072", "tokens": ["ลูกค้า", "ชื่อ", "คุณ", "มยุรี", "บัวทอง", "รับ", "สินค้า", "ที่", "ศูนย์", "บริการ", "เซ็นทรัล", "พระราม", "2"]}
{"tags": ["O", "O", "B-PRODUCT", "I-PRODUCT", "O", "B-ID", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "retail", "id": "thner_0073", "tokens": ["สแกน", "จ่าย", "TrueMoney", "Wallet", "เลขที่", "TXN-20251226-8841201", "เวลา", "12:41", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "B-PLATFORM", "I-PLATFORM", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "retail", "id": "thner_0074", "tokens": ["จัดส่ง", "ผ่าน", "Grab", "Mart", "ถึง", "คอนโด", "The", "Line", "อโศก", "ผู้รับ", "นาย", "ก้องภพ", "บุญมา"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-DATE", "O", "B-PLATFORM"], "domain": "retail", "id": "thner_0075", "tokens": ["คูปอง", "ส่วนลด", "โค้ด", "NY2026-TH", "ใช้ได้", "ถึง", "31/01/2569", "บน", "Lazada"]}
{"tags": ["O", "B-AIRLINE", "B-FLIGHT_NO", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "O", "O", "B-TIME", "I-TIME", "O", "B-DATE"], "domain": "travel", "id": "thner_0076", "tokens": ["เที่ยวบิน", "FD", "3031", "ดอนเมือง", "ไป", "ภูเก็ต", "ออก", "เวลา", "06:25", "น.", "วันที่", "27/12/2568"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "travel", "id": "thner_0077", "tokens": ["ตั๋ว", "รถทัวร์", "บริษัท", "นครชัยแอร์", "เส้นทาง", "กรุงเทพฯ", "-", "อุดรธานี", "รอบ", "20:00", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "B-PLATFORM", "O", "B-ID", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "travel", "id": "thner_0078", "tokens": ["จอง", "ที่พัก", "Airbnb", "รหัส", "ABNB-TH-2568-77102", "ย่าน", "นิมมานเหมินท์", "เชียงใหม่"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ROUTE_NO", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "O", "B-DATE"], "domain": "travel", "id": "thner_0079", "tokens": ["รถไฟ", "ขบวน", "43", "ชุมทาง", "หาดใหญ่", "-", "ปาดังเบซาร์", "วันที่", "28/12/2568"]}
{"tags": ["O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "travel", "id": "thner_0080", "tokens": ["ไกด์", "คุณ", "ศศิธร", "พูนสุข", "นัด", "รวมตัว", "ที่", "ประตู", "ท่าแพ", "เวลา", "16:30", "น."]}
{"tags": ["O", "B-PRODUCT", "O", "O", "B-STATUS", "O", "B-SYSTEM", "O", "B-IP", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "tech", "id": "thner_0081", "tokens": ["แจ้งเตือน", "Prometheus", "พบ", "target", "down", "ชื่อ", "node-exporter", "ที่อยู่", "10.0.2.15", "เวลา", "03:12", "น."]}
{"tags": ["B-PRODUCT", "I-PRODUCT", "O", "B-ID", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "B-PROJECT", "O", "B-DATE"], "domain": "tech", "id": "thner_0082", "tokens": ["GitLab", "Runner", "id", "runner-prod-07", "รัน", "job", "ชื่อ", "deploy_api", "project", "dopa-bdms", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "O", "B-USERNAME", "O", "O", "O", "O", "B-REPO", "O", "B-PLATFORM"], "domain": "tech", "id": "thner_0083", "tokens": ["ผู้ใช้", "ชื่อ", "zombitx64", "สร้าง", "repo", "ใหม่", "ชื่อ", "thai-ner-corpus", "บน", "GitHub"]}
{"tags": ["B-SYSTEM", "I-SYSTEM", "O", "B-STATUS", "O", "B-ID", "O", "B-URL_PATH", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "tech", "id": "thner_0084", "tokens": ["API", "gateway", "ตอบกลับ", "500", "request_id", "REQ-20251226-001882", "path", "/v1/login", "เวลา", "09:58", "น."]}
{"tags": ["B-PRODUCT", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-URL"], "domain": "tech", "id": "thner_0085", "tokens": ["Keycloak", "สร้าง", "realm", "ชื่อ", "gov-ss0", "client", "id", "web-portal", "redirect", "uri", "https://sso.example.go.th/cb"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "B-CASE_NO", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "legal", "id": "thner_0086", "tokens": ["สถานีตำรวจ", "ภูธร", "เมือง", "ระยอง", "รับ", "แจ้งความ", "เลขที่", "คดี", "RY-CR-2568-01991", "ผู้เสียหาย", "นาง", "รัตนา", "คงดี"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-DATE", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "legal", "id": "thner_0087", "tokens": ["ศาล", "อาญา", "นัด", "ฟัง", "คำพิพากษา", "วันที่", "15/02/2569", "เวลา", "09:00", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ID", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "legal", "id": "thner_0089", "tokens": ["สัญญา", "เช่า", "เลขที่", "LEASE-2025-00077", "ระหว่าง", "บริษัท", "บ้านดี", "พร็อพเพอร์ตี้", "จำกัด", "กับ", "นาย", "อาคม", "สุทธิรักษ์"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-TRACKING", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "logistics", "id": "thner_0091", "tokens": ["บริษัท", "ไปรษณีย์ไทย", "รับ", "พัสดุ", "หมายเลข", "EM123456789TH", "จาก", "อำเภอ", "เมือง", "นครสวรรค์"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-VEHICLE_NO", "I-VEHICLE_NO", "I-VEHICLE_NO", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "logistics", "id": "thner_0093", "tokens": ["ใบขนส่ง", "เลขที่", "DO-2025-88120", "รถ", "ทะเบียน", "1ฒก", "4321", "ผู้ขับ", "นาย", "มานพ", "ใจเย็น"]}
{"tags": ["O", "O", "B-CONTAINER", "I-CONTAINER", "I-CONTAINER", "I-CONTAINER", "O", "O", "O", "B-VESSEL", "I-VESSEL", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "logistics", "id": "thner_0094", "tokens": ["ตู้คอนเทนเนอร์", "หมายเลข", "MSCU", "123456", "7", "ขึ้น", "เรือ", "ชื่อ", "ONE", "Harmony", "ที่", "ท่าเรือ", "แหลมฉบัง"]}
{"tags": ["B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "B-DATE"], "domain": "logistics", "id": "thner_0095", "tokens": ["คลัง", "สินค้า", "บางพลี", "ตรวจรับ", "สินค้า", "PO", "เลขที่", "PO-2025-77102", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "B-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-DATE"], "domain": "media", "id": "thner_0096", "tokens": ["สถานี", "ThaiPBS", "รายงาน", "ข่าว", "น้ำท่วม", "ที่", "จังหวัด", "สุราษฎร์ธานี", "เมื่อ", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "B-PROGRAM", "I-PROGRAM", "O", "B-ORGANIZATION", "O", "B-DATE", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "media", "id": "thner_0098", "tokens": ["รายการ", "ข่าว", "ค่ำ", "ช่อง", "7HD", "ออกอากาศ", "วันที่", "26/12/2568", "เวลา", "18:00", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "B-WORK_OF_ART", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "media", "id": "thner_0099", "tokens": ["ภาพยนตร์", "ชื่อ", "ธี่หยด", "ฉาย", "ที่", "Major", "Cineplex", "รัชโยธิน", "รอบ", "21:15", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-LOCATION"], "domain": "media", "id": "thner_0100", "tokens": ["ผู้สื่อข่าว", "คุณ", "วรัญญา", "สิงห์ทอง", "สัมภาษณ์", "โค้ช", "ชื่อ", "Masato", "Kato", "ที่", "สนาม", "ราชมังคลากีฬาสถาน"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-ID", "O", "B-DATE"], "domain": "government", "id": "thner_0101", "tokens": ["กรม", "สรรพากร", "ส่ง", "หนังสือ", "ถึง", "นาย", "ปรีชา", "วงศ์ดี", "เลขที่", "หนังสือ", "RD-2568-009871", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "government", "id": "thner_0102", "tokens": ["สำนักงาน", "ประกันสังคม", "สาขา", "พระนครศรีอยุธยา", "แจ้ง", "ผล", "คำร้อง", "เลขที่", "SSO-REQ-2025-77102", "ให้", "นาย", "ธนวัฒน์", "ศรีสวัสดิ์"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ID", "O", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "O", "O", "B-DATE", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "government", "id": "thner_0103", "tokens": ["ผู้ใหญ่บ้าน", "หมู่", "5", "ตำบล", "สันทราย", "อำเภอ", "สันทราย", "จัด", "ประชาคม", "วันที่", "04/01/2569", "เวลา", "19:00", "น."]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "government", "id": "thner_0104", "tokens": ["เทศบาล", "ตำบล", "บางพลี", "ออก", "ใบอนุญาต", "เลขที่", "LIC-2568-55109", "ให้", "ร้าน", "รุ่งเรือง", "มาร์ท"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-TIME", "I-TIME", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-PHONE"], "domain": "government", "id": "thner_0105", "tokens": ["สถานีตำรวจ", "นครบาล", "บางเขน", "รับ", "แจ้งเหตุ", "เวลา", "01:20", "น.", "จาก", "คุณ", "อรุณี", "พงษ์ศรี", "โทร", "191"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "I-MONEY"], "domain": "finance", "id": "thner_0106", "tokens": ["ธนาคาร", "กรุงเทพ", "อนุมัติ", "วงเงิน", "บัตร", "เครดิต", "ให้", "นางสาว", "มาลี", "แซ่ลิ้ม", "จำนวน", "80,000", "บาท"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "I-MONEY", "O", "O", "B-ACCOUNT"], "domain": "finance", "id": "thner_0107", "tokens": ["แจ้งเตือน", "รายการ", "โอน", "ออก", "เลขที่", "TXN-20251226-000771", "จำนวน", "15,500", "บาท", "ไป", "บัญชี", "xxx-x-77889-x"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "finance", "id": "thner_0108", "tokens": ["บริษัท", "ไทยประกันชีวิต", "ออก", "กรมธรรม์", "เลขที่", "POL-2025-881020", "ผู้เอาประกัน", "นาย", "กิตติ", "นาคิน"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "finance", "id": "thner_0109", "tokens": ["ชำระ", "ค่างวด", "รถยนต์", "สัญญา", "เลขที่", "LEASE-TH-2568-01002", "กับ", "บริษัท", "โตโยต้า", "ลิสซิ่ง"]}
{"tags": ["O", "O", "B-TICKER", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-DATE", "O", "B-MONEY"], "domain": "finance", "id": "thner_0110", "tokens": ["อัตรา", "แลกเปลี่ยน", "USD/THB", "ที่", "ธนาคาร", "ออมสิน", "วันที่", "26/12/2568", "อยู่ที่", "34.90"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-MONEY", "I-MONEY"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0111", "tokens": ["โรงพยาบาล", "จุฬาลงกรณ์", "ออก", "ใบเสร็จ", "เลขที่", "CHULA-RCPT-2568-01992", "ผู้ป่วย", "นาย", "ชาคริต", "ภักดี", "ยอด", "2,350", "บาท"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-PROCEDURE", "O", "B-DATE", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0112", "tokens": ["คลินิก", "ทันตกรรม", "สไมล์", "เดนทัล", "นัด", "ขูดหินปูน", "วันที่", "30/12/2568", "เวลา", "17:40", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-DEPARTMENT"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0113", "tokens": ["แพทย์", "เวร", "ชื่อ", "พญ.", "ศศิธร", "วัฒนศรี", "ประจำ", "หอผู้ป่วย", "ICU"]}
{"tags": ["O", "B-TEST", "O", "B-ID", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0114", "tokens": ["ผลตรวจ", "เลือด", "รหัส", "LAB-2568-551200", "ส่ง", "ที่", "ห้องแล็บ", "โรงพยาบาล", "พัทลุง"]}
{"tags": ["O", "O", "B-HN", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-PROCEDURE", "I-PROCEDURE"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0115", "tokens": ["ผู้ป่วย", "HN", "PT-2568-000771", "ชื่อ", "นาง", "พรทิพย์", "จันทร์ดี", "เข้ารับ", "วัคซีน", "ไข้หวัดใหญ่"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "B-STUDENT_ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "education", "id": "thner_0116", "tokens": ["มหาวิทยาลัย", "มหิดล", "ออก", "บัตร", "นักศึกษา", "เลขที่", "MU-68-001992", "ให้", "นาย", "พงศกร", "บุญมา"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "B-DATE", "O", "O", "O", "B-ID"], "domain": "education", "id": "thner_0117", "tokens": ["โรงเรียน", "เตรียมอุดมศึกษา", "ประกาศ", "รายชื่อ", "ผู้ผ่าน", "สัมภาษณ์", "วันที่", "26/12/2568", "รหัส", "สมัคร", "TU-ADM-2026-08812"]}
{"tags": ["O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "education", "id": "thner_0119", "tokens": ["นักศึกษา", "นางสาว", "กมลวรรณ", "แซ่ตั้ง", "ส่ง", "อีเมล", "ถึง", "อาจารย์", "ดร.", "ธวัชชัย", "ใจดี"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-DATE"], "domain": "education", "id": "thner_0120", "tokens": ["ห้องสมุด", "กลาง", "มหาวิทยาลัย", "บูรพา", "ปิด", "ทำการ", "วันที่", "01/01/2569"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ID", "O", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "retail", "id": "thner_0121", "tokens": ["ออเดอร์", "เลขที่", "ORD-20251226-77102", "สั่ง", "จาก", "ร้าน", "ข้าวมันไก่", "เจ๊น้อย", "จัดส่ง", "ที่", "ถนน", "เพชรเกษม"]}
{"tags": ["O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-LOCATION", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "I-MONEY", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "retail", "id": "thner_0122", "tokens": ["ใบเสร็จ", "ร้าน", "โลตัส", "สาขา", "ศรีนครินทร์", "ยอดรวม", "1,287", "บาท", "เวลา", "11:05", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "B-PRODUCT", "I-PRODUCT", "I-PRODUCT", "O", "B-ID", "O", "B-DATE"], "domain": "retail", "id": "thner_0123", "tokens": ["ชำระ", "ผ่าน", "Rabbit", "LINE", "Pay", "รหัส", "PAY-2025-55109", "เมื่อ", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PLATFORM", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "retail", "id": "thner_0124", "tokens": ["ส่ง", "อาหาร", "ผ่าน", "Foodpanda", "ถึง", "หอพัก", "เอสซี", "เพลส", "ผู้รับ", "คุณ", "ณิชา", "สุขใจ"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "retail", "id": "thner_0125", "tokens": ["ลูกค้า", "ชื่อ", "Ms.", "Nana", "Sato", "สั่ง", "กาแฟ", "ลาเต้", "ที่", "ร้าน", "Blue", "Bottle"]}
{"tags": ["O", "B-AIRLINE", "B-FLIGHT_NO", "O", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "B-DATE", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "travel", "id": "thner_0126", "tokens": ["เที่ยวบิน", "PG", "276", "ออกจาก", "สนามบิน", "สมุย", "ถึง", "สุวรรณภูมิ", "วันที่", "29/12/2568", "เวลา", "13:25", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "travel", "id": "thner_0127", "tokens": ["เช็คอิน", "โรงแรม", "ดุสิตธานี", "พัทยา", "หมายเลข", "การจอง", "BOOK-HTL-2568-01992", "ชื่อ", "ผู้เข้าพัก", "นาย", "ชินวัตร", "บุญช่วย"]}
{"tags": ["O", "O", "B-VEHICLE_NO", "I-VEHICLE_NO", "I-VEHICLE_NO", "O", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "O", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "travel", "id": "thner_0128", "tokens": ["รถตู้", "ทะเบียน", "นข", "1234", "สงขลา", "เส้นทาง", "หาดใหญ่", "-", "ปัตตานี", "ออก", "เวลา", "07:30", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "O", "O", "B-ROUTE_NO", "O", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "O", "B-DATE"], "domain": "travel", "id": "thner_0129", "tokens": ["จอง", "ตั๋ว", "รถไฟ", "ขบวน", "26", "จาก", "กรุงเทพอภิวัฒน์", "ไป", "พิษณุโลก", "วันที่", "02/01/2569"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ID", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "travel", "id": "thner_0130", "tokens": ["จุดนัดพบ", "ที่", "ประตู", "2", "อาคาร", "ผู้โดยสาร", "สนามบิน", "เชียงใหม่", "เวลา", "05:40", "น."]}
{"tags": ["B-PRODUCT", "O", "B-ID", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "tech", "id": "thner_0131", "tokens": ["Jenkins", "job", "ชื่อ", "build_backend", "หมายเลข", "#", "771", "ล้มเหลว", "เวลา", "00:12", "น."]}
{"tags": ["B-TECH", "O", "B-ID", "O", "O", "O", "B-SYSTEM", "O", "B-VERSION"], "domain": "tech", "id": "thner_0132", "tokens": ["Kubernetes", "namespace", "bdms", "deploy", "service", "ชื่อ", "auth-api", "version", "v1.7.2"]}
{"tags": ["B-PRODUCT", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-METRIC", "O", "O", "B-SYSTEM"], "domain": "tech", "id": "thner_0133", "tokens": ["Grafana", "dashboard", "id", "db-1203", "แสดง", "metric", "cpu_usage", "ของ", "node", "worker-01"]}
{"tags": ["B-PLATFORM", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-REPO", "O", "O", "B-USERNAME"], "domain": "tech", "id": "thner_0134", "tokens": ["GitHub", "issue", "เลขที่", "#", "55", "ใน", "repo", "thai-ner-50", "ผู้รายงาน", "JonusNattapong"]}
{"tags": ["B-PRODUCT", "O", "O", "B-IP", "O", "O", "B-ID"], "domain": "tech", "id": "thner_0135", "tokens": ["Nginx", "บล็อก", "IP", "203.150.12.9", "ตาม", "rule", "WAF-TH-8812"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-CASE_NO", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "legal", "id": "thner_0136", "tokens": ["คดี", "หมายเลข", "ดำ", "อ.", "551/2568", "ศาล", "จังหวัด", "พิษณุโลก", "จำเลย", "นาย", "พิทักษ์", "ยิ้มแย้ม"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "O", "B-DATE", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "legal", "id": "thner_0137", "tokens": ["พนักงานอัยการ", "สั่ง", "ไม่ฟ้อง", "วันที่", "26/12/2568", "ผู้ต้องหา", "นางสาว", "กนกวรรณ", "ศรีทอง"]}
{"tags": ["O", "B-DOCUMENT", "I-DOCUMENT", "O", "B-ID", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "legal", "id": "thner_0138", "tokens": ["ลงนาม", "บันทึกข้อตกลง", "(MOU)", "เลขที่", "MOU-IT-2025-00771", "ระหว่าง", "มหาวิทยาลัย", "นเรศวร", "กับ", "บริษัท", "ซันไรส์", "ดิจิทัล"]}
{"tags": ["O", "B-DOCUMENT", "O", "B-ID", "O", "B-DATE"], "domain": "legal", "id": "thner_0139", "tokens": ["อ้างอิง", "คำสั่งศาล", "ที่", "ศอ.", "12/2568", "ลงวันที่", "15/11/2568"]}
{"tags": ["O", "B-SERVICE", "O", "B-TRACKING", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION", "O", "B-DATE"], "domain": "logistics", "id": "thner_0141", "tokens": ["พัสดุ", "EMS", "เลขติดตาม", "EE771920123TH", "ออกจาก", "ศูนย์", "ไปรษณีย์", "หลักสี่", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "O", "B-ID"], "domain": "logistics", "id": "thner_0142", "tokens": ["รับ", "ของ", "ที่", "คลัง", "สินค้า", "บางปะอิน", "ใบรับ", "เลขที่", "GRN-2568-55109"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-LOCATION"], "domain": "logistics", "id": "thner_0143", "tokens": ["บริษัท", "ขนส่ง", "นิ่มซี่เส็ง", "ส่ง", "สินค้า", "ไป", "ร้าน", "สยาม", "เครื่องเขียน", "สาขา", "อุดรธานี"]}
{"tags": ["O", "O", "B-VEHICLE_NO", "I-VEHICLE_NO", "I-VEHICLE_NO", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "logistics", "id": "thner_0144", "tokens": ["รถ", "ทะเบียน", "3ขจ", "9911", "กทม", "ถึง", "ปลายทาง", "อำเภอ", "ปลวกแดง", "ระยอง", "เวลา", "15:55", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "B-CONTAINER", "I-CONTAINER", "I-CONTAINER", "I-CONTAINER", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "logistics", "id": "thner_0145", "tokens": ["ตู้คอนเทนเนอร์", "หมายเลข", "TGBU", "881020", "9", "ตรวจปล่อย", "ที่", "ท่าเรือ", "คลองเตย"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-DATE"], "domain": "media", "id": "thner_0146", "tokens": ["ไทยรัฐ", "ออนไลน์", "รายงาน", "เหตุ", "ไฟไหม้", "ที่", "ซอย", "ลาดพร้าว", "101", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "B-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-PRODUCT", "I-PRODUCT", "I-PRODUCT", "I-PRODUCT", "O", "B-DATE"], "domain": "media", "id": "thner_0147", "tokens": ["เพจ", "ZombitX64", "โพสต์", "คลิป", "รีวิว", "MacBook", "Air", "M3", "เมื่อ", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "B-PROGRAM", "I-PROGRAM", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "media", "id": "thner_0148", "tokens": ["รายการ", "The", "Standard", "Podcast", "ตอน", "EP", "412", "ออกอากาศ", "เวลา", "07:00", "น."]}
{"tags": ["O", "B-EVENT", "I-EVENT", "I-EVENT", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-DATE"], "domain": "media", "id": "thner_0149", "tokens": ["งาน", "Thailand", "Game", "Show", "จัด", "ที่", "ศูนย์ฯ", "สิริกิติ์", "วันที่", "09/01/2569"]}
{"tags": ["O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-LOCATION"], "domain": "media", "id": "thner_0150", "tokens": ["ผู้กำกับ", "ชื่อ", "คมกฤษ", "ตรีวิมล", "ร่วมงาน", "กับ", "นักแสดง", "ชื่อ", "ใหม่", "ดาวิกา", "ณ", "กองถ่าย"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "O", "B-LAW_NO", "I-LAW_NO", "I-LAW_NO", "O", "B-DATE"], "domain": "government", "id": "thner_0151", "tokens": ["กระทรวง", "แรงงาน", "ประกาศ", "รายชื่อ", "สถานประกอบการ", "ใน", "จังหวัด", "สมุทรปราการ", "เข้าร่วม", "โครงการ", "มาตรา", "33", "เรารักกัน", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "government", "id": "thner_0152", "tokens": ["สำนักงาน", "เขต", "บางรัก", "รับ", "แจ้ง", "ย้าย", "ที่อยู่", "ของ", "นางสาว", "กุลธิดา", "วงศ์สิงห์", "ไป", "ซอย", "สีลม", "12", "กรุงเทพมหานคร"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION", "O", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "government", "id": "thner_0154", "tokens": ["สำนักงาน", "ทะเบียน", "อำเภอ", "เมือง", "สุรินทร์", "ออก", "สำเนา", "ทะเบียนบ้าน", "เลขที่", "TH-HR-2568-000771", "ให้", "นาย", "ศรายุทธ", "สุขุม"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "government", "id": "thner_0155", "tokens": ["ศูนย์", "บริการ", "ภาครัฐ", "One", "Stop", "Service", "ตั้งอยู่", "ที่", "ศาลากลาง", "จังหวัด", "เลย"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PRODUCT", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "I-MONEY", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "finance", "id": "thner_0156", "tokens": ["แจ้งเตือน", "รายการ", "ถอนเงิน", "ATM", "ธนาคาร", "ออมสิน", "จำนวน", "2,000", "บาท", "เวลา", "23:11", "น."]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "I-MONEY"], "domain": "finance", "id": "thner_0157", "tokens": ["บริษัท", "เคทีซี", "ออก", "ใบแจ้งยอด", "เลขที่", "KTC-STMT-2025-12001", "ถึง", "นาย", "พีรพล", "สิงห์ชัย", "ยอด", "9,912.45", "บาท"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ACCOUNT", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-DATE"], "domain": "finance", "id": "thner_0158", "tokens": ["โอน", "เงินเดือน", "เข้าบัญชี", "เลขที่", "xxx-x-00991-x", "จาก", "บริษัท", "เน็กซ์", "ดิจิทัล", "จำกัด", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "B-PRODUCT", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "I-MONEY"], "domain": "finance", "id": "thner_0159", "tokens": ["กองทุน", "SSF", "ของ", "บลจ.", "ไทยพาณิชย์", "มียอด", "ลงทุน", "50,000", "บาท"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "finance", "id": "thner_0160", "tokens": ["ใบกำกับภาษี", "เลขที่", "TAX-2025-771001", "ออกโดย", "บริษัท", "ทีเอ็มบีธนชาต", "จำกัด", "(มหาชน)"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-HN", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0161", "tokens": ["โรงพยาบาล", "พญาไท", "2", "รับ", "ผู้ป่วย", "HN", "PT2-2568-77120", "ชื่อ", "นาย", "ภานุ", "พงษ์ดี"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "B-PLATFORM", "I-PLATFORM", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0163", "tokens": ["คลินิก", "กายภาพบำบัด", "บ้านหมอ", "เปิด", "รับ", "นัดหมาย", "ผ่าน", "LINE", "OA", "ชื่อ", "Physio", "BaanMor"]}
{"tags": ["O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-DRUG", "O", "B-LOCATION", "O", "B-ID"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0164", "tokens": ["ผู้ป่วย", "นาง", "ลำไย", "ทองมาก", "รับยา", "Paracetamol", "ที่", "ห้องยา", "ชั้น", "1"]}
{"tags": ["O", "B-TEST", "O", "B-ID", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0165", "tokens": ["ผลตรวจ", "CT", "รหัส", "CT-NEURO-2025-00412", "ส่งถึง", "แพทย์", "ดร.", "สุธี", "รัตนชัย"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-ID"], "domain": "education", "id": "thner_0166", "tokens": ["มหาวิทยาลัย", "ศรีปทุม", "ออก", "หนังสือ", "รับรอง", "การฝึกงาน", "ให้", "นาย", "ธนภัทร", "ปานทอง", "เลขที่", "SPU-INT-2568-0991"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-DATE"], "domain": "education", "id": "thner_0167", "tokens": ["โรงเรียน", "สารสาสน์วิเทศ", "ร่มเกล้า", "ประกาศ", "ปิด", "เรียน", "วันที่", "29/12/2568"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-SUBJECT", "O", "B-CLASS"], "domain": "education", "id": "thner_0168", "tokens": ["ครู", "ชื่อ", "คุณ", "นิตยา", "ศรีทอง", "สอน", "วิชา", "คณิตศาสตร์", "ห้อง", "ม.2/1"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-URL"], "domain": "education", "id": "thner_0169", "tokens": ["ประกาศ", "รับ", "สมัคร", "นักศึกษา", "ใหม่", "รหัส", "ADMIT-2026-77102", "ผ่าน", "เว็บไซต์", "https://admission.example.edu"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "O", "B-ID"], "domain": "retail", "id": "thner_0171", "tokens": ["สั่ง", "พิซซ่า", "จาก", "ร้าน", "The", "Pizza", "Company", "สาขา", "พระราม", "3", "หมายเลข", "ออเดอร์", "TPC-20251226-00991"]}
{"tags": ["O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-LOCATION", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "I-MONEY", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "retail", "id": "thner_0172", "tokens": ["ใบเสร็จ", "เซเว่น", "อีเลฟเว่น", "สาขา", "บางบัวทอง", "ยอดรวม", "178", "บาท", "เวลา", "07:15", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-ID", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "retail", "id": "thner_0173", "tokens": ["ซื้อ", "ตั๋ว", "ภาพยนตร์", "ผ่าน", "Major", "App", "รหัส", "BK-2025-88210", "รอบ", "20:10", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "B-PLATFORM", "I-PLATFORM", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "retail", "id": "thner_0174", "tokens": ["จัดส่ง", "ผ่าน", "LINE", "MAN", "ผู้รับ", "นาย", "ศุภกิจ", "บุญช่วย", "ที่", "หมู่บ้าน", "พฤกษา", "3"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "retail", "id": "thner_0175", "tokens": ["คูปอง", "โค้ด", "SAVE50TH", "ใช้", "ที่", "Makro", "สาขา", "บางพลี"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ORGANIZATION", "O", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "O", "B-TIME", "I-TIME", "O", "B-DATE"], "domain": "travel", "id": "thner_0176", "tokens": ["จอง", "รถทัวร์", "บขส.", "เส้นทาง", "กรุงเทพฯ", "-", "เชียงราย", "รอบ", "19:30", "น.", "วันที่", "27/12/2568"]}
{"tags": ["O", "O", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "travel", "id": "thner_0178", "tokens": ["ตั๋ว", "เรือ", "เกาะสมุย", "ไป", "เกาะพะงัน", "ท่าเรือ", "หน้าทอน", "เวลา", "08:30", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "B-PLATFORM", "O", "O", "B-ID", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "travel", "id": "thner_0179", "tokens": ["จอง", "ที่พัก", "Agoda", "หมายเลข", "การจอง", "AGD-2568-771001", "เมือง", "หัวหิน"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ROUTE_NO", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "O", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "travel", "id": "thner_0180", "tokens": ["รถไฟ", "ขบวน", "85", "กรุงเทพ", "-", "นครศรีธรรมราช", "ถึง", "เวลา", "06:40", "น."]}
{"tags": ["O", "B-SYSTEM", "O", "O", "B-EVENT", "I-EVENT", "O", "B-USERNAME", "O", "O", "B-IP", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "tech", "id": "thner_0181", "tokens": ["ระบบ", "SIEM", "แจ้ง", "เหตุ", "Login", "Fail", "ผู้ใช้", "admin", "จาก", "IP", "172.16.10.25", "เวลา", "02:33", "น."]}
{"tags": ["O", "B-SYSTEM", "O", "O", "B-STATUS", "O", "B-ID", "O", "O", "B-ID"], "domain": "tech", "id": "thner_0182", "tokens": ["Service", "auth-api", "ตอบกลับ", "status", "503", "trace_id", "TRC-20251226-88102", "บน", "cluster", "k8s-prod"]}
{"tags": ["B-TECH", "O", "O", "B-IMAGE", "O", "O", "B-DATE"], "domain": "tech", "id": "thner_0183", "tokens": ["Docker", "image", "ชื่อ", "ghcr.io/zombitx64/bdms-api:1.2.0", "ถูก", "push", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "B-PRODUCT", "O", "B-SYSTEM", "O", "B-IP", "O", "B-STATUS", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "tech", "id": "thner_0184", "tokens": ["แจ้งเตือน", "Zabbix", "host", "db-primary", "IP", "192.168.60.31", "สถานะ", "PROBLEM", "เวลา", "10:21", "น."]}
{"tags": ["B-PRODUCT", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "O", "O", "B-ID"], "domain": "tech", "id": "thner_0185", "tokens": ["Keycloak", "client", "id", "mobile-app", "สร้าง", "secret", "รหัส", "KC-SEC-77102"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-CASE_NO", "O", "B-DATE"], "domain": "legal", "id": "thner_0186", "tokens": ["ศาล", "แขวง", "ดุสิต", "นัด", "ไกล่เกลี่ย", "คดี", "หมายเลข", "ดำ", "อ.", "771/2568", "วันที่", "20/01/2569"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "legal", "id": "thner_0187", "tokens": ["บันทึก", "จับกุม", "เลขที่", "AR-2568-09912", "ผู้ต้องหา", "นาย", "พงษ์ศักดิ์", "ศรีทอง", "สถานที่", "ตลาด", "โต้รุ่ง", "เชียงใหม่"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "legal", "id": "thner_0188", "tokens": ["ลงนาม", "สัญญา", "ซื้อขาย", "เลขที่", "SALE-2025-77101", "ระหว่าง", "นาย", "กวิน", "ชัยพร", "กับ", "นางสาว", "วลัยลักษณ์", "สิงห์ชัย"]}
{"tags": ["B-DOCUMENT", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "legal", "id": "thner_0190", "tokens": ["หนังสือมอบอำนาจ", "เลขที่", "POA-2025-77109", "ผู้มอบอำนาจ", "นาย", "ชัยวัฒน์", "บุญช่วย", "ผู้รับมอบอำนาจ", "นาง", "วาสนา", "สุขใจ"]}
{"tags": ["O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-TRACKING", "O", "B-LOCATION", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "logistics", "id": "thner_0191", "tokens": ["เลขพัสดุ", "Flash", "Express", "FLE-TH-2568-001992", "เข้าศูนย์", "บางนา", "เวลา", "04:18", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "logistics", "id": "thner_0192", "tokens": ["รับ", "ของ", "จาก", "บริษัท", "เอสเอสซี", "โลจิสติกส์", "จำกัด", "ปลายทาง", "จังหวัด", "นครปฐม"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-LOCATION"], "domain": "logistics", "id": "thner_0193", "tokens": ["ใบส่งของ", "เลขที่", "DN-2025-77102", "ผู้รับ", "ร้าน", "บ้าน", "เครื่องใช้", "ไฟฟ้า", "สาขา", "ลำปาง"]}
{"tags": ["O", "O", "B-VEHICLE_NO", "I-VEHICLE_NO", "I-VEHICLE_NO", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "O", "B-LOCATION"], "domain": "logistics", "id": "thner_0194", "tokens": ["รถขนส่ง", "ทะเบียน", "2ฒก", "7710", "กทม", "ออกจาก", "ศูนย์", "ลาดกระบัง", "ไป", "ศูนย์", "ขอนแก่น"]}
{"tags": ["O", "O", "B-CONTAINER", "I-CONTAINER", "I-CONTAINER", "I-CONTAINER", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "logistics", "id": "thner_0195", "tokens": ["ตู้", "หมายเลข", "OOLU", "771920", "1", "ผ่านพิธีการ", "ที่", "ด่าน", "สะเดา"]}
{"tags": ["O", "B-PROGRAM", "O", "B-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "media", "id": "thner_0196", "tokens": ["ข่าว", "ภาคค่ำ", "ช่อง", "one31", "รายงาน", "เหตุ", "รถชน", "ที่", "ถนน", "มิตรภาพ", "จังหวัด", "ขอนแก่น"]}
{"tags": ["O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-TIME", "I-TIME", "O", "B-DATE"], "domain": "media", "id": "thner_0197", "tokens": ["ผู้ประกาศ", "คุณ", "ปิยะดา", "ศรีสุข", "อ่าน", "ข่าว", "เวลา", "19:00", "น.", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-PRODUCT", "I-PRODUCT", "I-PRODUCT", "O", "B-PLATFORM"], "domain": "media", "id": "thner_0198", "tokens": ["เพจ", "รีวิว", "มือถือ", "โพสต์", "ภาพ", "Samsung", "Galaxy", "S25", "ใน", "Facebook"]}
{"tags": ["O", "B-EVENT", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-DATE"], "domain": "media", "id": "thner_0199", "tokens": ["คอนเสิร์ต", "Scrubb", "จัด", "ที่", "ยูเนี่ยน", "ฮอลล์", "วันที่", "18/01/2569"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-ORGANIZATION"], "domain": "media", "id": "thner_0200", "tokens": ["บทสัมภาษณ์", "นักกีฬา", "ชื่อ", "Chanathip", "Songkrasin", "กับ", "สื่อ", "ญี่ปุ่น"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-DATE"], "domain": "government", "id": "thner_0202", "tokens": ["สำนักงาน", "เขต", "ลาดพร้าว", "รับ", "คำร้อง", "เลขที่", "BKK-LP-REQ-2568-01991", "ผู้ยื่น", "นาย", "วชิระ", "แก้วใส", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ID"], "domain": "government", "id": "thner_0204", "tokens": ["อำเภอ", "เมือง", "ลำพูน", "ประกาศ", "รายชื่อ", "ผู้ได้รับ", "สิทธิ", "ช่วยเหลือ", "เลขที่", "ประกาศ", "LP-HELP-2568-771"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "O", "B-LOCATION", "O", "B-ID", "O", "B-DATE"], "domain": "government", "id": "thner_0205", "tokens": ["สำนักงาน", "พัฒนาชุมชน", "อำเภอ", "สันกำแพง", "ประชุม", "ที่", "ห้องประชุม", "ชั้น", "3", "วันที่", "27/12/2568"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-MONEY", "I-MONEY"], "domain": "finance", "id": "thner_0206", "tokens": ["ธนาคาร", "กรุงศรีอยุธยา", "อนุมัติ", "สินเชื่อบ้าน", "ให้", "นาย", "ธนากร", "ยิ้มแย้ม", "วงเงิน", "2,300,000", "บาท"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "O", "B-PRODUCT", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "I-MONEY", "O", "O", "B-ACCOUNT"], "domain": "finance", "id": "thner_0207", "tokens": ["รายการ", "หักบัญชี", "อัตโนมัติ", "ค่า", "Netflix", "จำนวน", "199", "บาท", "จาก", "บัญชี", "xxx-x-55220-x"]}
{"tags": ["O", "B-PRODUCT", "I-PRODUCT", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "I-MONEY", "O", "B-DATE"], "domain": "finance", "id": "thner_0208", "tokens": ["ซื้อ", "กองทุน", "SCBSEMI", "ผ่าน", "แอป", "SCB", "EASY", "มูลค่า", "10,000", "บาท", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "finance", "id": "thner_0209", "tokens": ["บริษัท", "เมืองไทยประกันภัย", "รับ", "แจ้ง", "เคลม", "เลขที่", "MTI-CLM-2025-88109", "ผู้เอาประกัน", "นาง", "จุฑามาศ", "สุขสันต์"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PRODUCT", "I-PRODUCT"], "domain": "finance", "id": "thner_0210", "tokens": ["บันทึก", "การชำระเงิน", "ออเดอร์", "เลขที่", "INV-20251226-000551", "ช่องทาง", "QR", "พร้อมเพย์"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-PROCEDURE", "O", "B-DATE", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0212", "tokens": ["คลินิก", "หู", "คอ", "จมูก", "นัด", "ส่องกล้อง", "วันที่", "28/12/2568", "เวลา", "15:10", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-DRUG", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0213", "tokens": ["แพทย์", "ชื่อ", "นพ.", "ธีรยุทธ", "ศรีสุข", "สั่งยา", "Azithromycin", "ให้", "เด็กหญิง", "ปณิตา", "บุญมี"]}
{"tags": ["O", "B-TEST", "O", "B-ID", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "B-LOCATION"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0214", "tokens": ["ผลตรวจ", "Ultrasound", "รหัส", "US-OB-2025-77101", "ออกโดย", "โรงพยาบาล", "พะเยา"]}
{"tags": ["B-DOCUMENT", "O", "B-ID", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-DURATION"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0215", "tokens": ["ใบรับรองแพทย์", "เลขที่", "MC-2025-77120", "ให้", "นางสาว", "พัชรินทร์", "วงศ์ชัย", "ลาป่วย", "2", "วัน"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-DATE"], "domain": "education", "id": "thner_0217", "tokens": ["โรงเรียน", "เบญจมราชูทิศ", "นครศรีธรรมราช", "รับ", "สมัคร", "นักเรียน", "ใหม่", "ปี", "การศึกษา", "2569"]}
{"tags": ["O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-DOCUMENT", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "education", "id": "thner_0218", "tokens": ["นักศึกษา", "นาย", "ชัยพัฒน์", "รุ่งเรือง", "ส่ง", "เอกสาร", "ฝึกงาน", "ที่", "บริษัท", "อินโนเวท", "เดฟ", "จำกัด"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ID", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-LOCATION", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "I-MONEY"], "domain": "retail", "id": "thner_0221", "tokens": ["ใบเสร็จ", "เลขที่", "RCPT-LOTUS-2025-77102", "ร้าน", "โลตัส", "สาขา", "คำเที่ยง", "ยอดรวม", "632", "บาท"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PLATFORM", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "retail", "id": "thner_0222", "tokens": ["สั่ง", "อาหาร", "ผ่าน", "GrabFood", "ออเดอร์", "GF-20251226-01991", "ผู้รับ", "นาย", "นที", "วงศ์ดี", "ที่อยู่", "คอนโด", "ลุมพินี", "วิลล์"]}
{"tags": ["O", "B-PAYMENT", "I-PAYMENT", "I-PAYMENT", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-LOCATION", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "retail", "id": "thner_0223", "tokens": ["ชำระ", "ผ่าน", "Apple", "Pay", "ที่", "ร้าน", "Starbucks", "สาขา", "เอ็มควอเทียร์", "เวลา", "08:12", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-PRODUCT", "I-PRODUCT", "I-PRODUCT", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION"], "domain": "retail", "id": "thner_0224", "tokens": ["ลูกค้า", "ชื่อ", "Mr.", "Daniel", "Brown", "ซื้อ", "iPhone", "16", "Pro", "ที่", "ศูนย์", "Apple", "Store", "ไอคอนสยาม"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-DATE", "O", "B-PLATFORM"], "domain": "retail", "id": "thner_0225", "tokens": ["คูปอง", "ส่วนลด", "โค้ด", "BDMS50", "ใช้ได้", "ถึง", "15/01/2569", "บน", "Shopee"]}
{"tags": ["O", "B-AIRLINE", "B-FLIGHT_NO", "O", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "B-DATE", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "travel", "id": "thner_0226", "tokens": ["เที่ยวบิน", "VZ", "205", "ออกจาก", "สุวรรณภูมิ", "ถึง", "อุดรธานี", "วันที่", "27/12/2568", "เวลา", "10:05", "น."]}
{"tags": ["O", "B-TRANSPORT", "I-TRANSPORT", "O", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "travel", "id": "thner_0227", "tokens": ["ตั๋ว", "รถไฟฟ้า", "BTS", "จาก", "หมอชิต", "ไป", "สยาม", "เวลา", "17:30", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-ID"], "domain": "travel", "id": "thner_0228", "tokens": ["จอง", "โรงแรม", "The", "Quarter", "อารีย์", "หมายเลข", "การจอง", "HQ-ARI-2568-77102"]}
{"tags": ["O", "B-TRANSPORT", "I-TRANSPORT", "O", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "travel", "id": "thner_0229", "tokens": ["เรือ", "ด่วนเจ้าพระยา", "ท่า", "สาทร", "ไป", "นนทบุรี", "รอบ", "09:15", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "B-PASSPORT", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "travel", "id": "thner_0230", "tokens": ["พาสปอร์ต", "เลขที่", "AA1234567", "ชื่อ", "นางสาว", "ณัฐชา", "สุวรรณ", "ออกโดย", "กระทรวง", "การต่างประเทศ"]}
{"tags": ["B-PLATFORM", "I-PLATFORM", "O", "B-ID", "O", "O", "O", "B-REPO", "O", "O", "O", "B-ID"], "domain": "tech", "id": "thner_0231", "tokens": ["GitHub", "Actions", "workflow", "ชื่อ", "ci-build", "รัน", "ใน", "repo", "thai-ner-dataset", "commit", "id", "a3f9c2d"]}
{"tags": ["B-PRODUCT", "I-PRODUCT", "I-PRODUCT", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-SYSTEM", "O", "B-DATE"], "domain": "tech", "id": "thner_0232", "tokens": ["Kong", "API", "Gateway", "route", "id", "rt-77102", "ผูกกับ", "service", "auth", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["B-SYSTEM", "O", "O", "B-PORT", "O", "O", "B-IP", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "tech", "id": "thner_0233", "tokens": ["Firewall", "บล็อก", "พอร์ต", "25565", "จาก", "IP", "49.231.10.8", "เวลา", "22:01", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "O", "B-ID"], "domain": "tech", "id": "thner_0234", "tokens": ["Backup", "เสร็จสิ้น", "bucket", "ชื่อ", "s3://bdms-backup-prod", "job", "id", "BK-20251226-00077"]}
{"tags": ["O", "B-PRODUCT", "O", "O", "B-ALERT", "I-ALERT", "I-ALERT", "O", "O", "B-SYSTEM"], "domain": "tech", "id": "thner_0235", "tokens": ["แจ้งเตือน", "Grafana", "alert", "ชื่อ", "High", "Memory", "Usage", "ของ", "node", "db-01"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-DATE"], "domain": "legal", "id": "thner_0236", "tokens": ["ศาล", "จังหวัด", "ขอนแก่น", "ออก", "หมายเรียก", "เลขที่", "SUM-2568-77102", "ถึง", "นาย", "ไพศาล", "ศรีทอง", "วันที่", "10/01/2569"]}
{"tags": ["O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "legal", "id": "thner_0237", "tokens": ["พนักงานสอบสวน", "สภ.", "บางละมุง", "บันทึก", "คำให้การ", "พยาน", "ชื่อ", "นาย", "ศุภวิชญ์", "พูนสุข"]}
{"tags": ["B-DOCUMENT", "O", "B-ID", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "legal", "id": "thner_0238", "tokens": ["สัญญาจ้าง", "เลขที่", "EMP-2025-00912", "ระหว่าง", "บริษัท", "สปีด", "โลจิสติกส์", "จำกัด", "กับ", "นาย", "ณัฐวุฒิ", "วงศ์ชัย"]}
{"tags": ["O", "B-ORGANIZATION", "O", "O", "B-TRACKING", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "logistics", "id": "thner_0241", "tokens": ["พัสดุ", "Kerry", "ติดตาม", "เลข", "KEX-20251226-77102", "ปลายทาง", "อำเภอ", "ศรีราชา", "ชลบุรี"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "logistics", "id": "thner_0242", "tokens": ["ใบรับเข้า", "คลัง", "เลขที่", "WH-IN-2025-8812", "สถานที่", "คลัง", "บางนา"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-CONTAINER", "I-CONTAINER", "I-CONTAINER", "I-CONTAINER", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "logistics", "id": "thner_0244", "tokens": ["รับ", "ตู้", "คอนเทนเนอร์", "หมายเลข", "TTNU", "771020", "3", "ที่", "ท่าเรือ", "แหลมฉบัง"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "logistics", "id": "thner_0245", "tokens": ["ใบส่งมอบ", "เลขที่", "POD-2025-77102", "ผู้รับ", "บริษัท", "โกลเด้น", "ฟู้ดส์", "จำกัด"]}
{"tags": ["O", "B-ORGANIZATION", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "media", "id": "thner_0246", "tokens": ["สถานี", "วิทยุ", "FM", "95.5", "สัมภาษณ์", "คุณ", "ชุติมา", "แสงทอง", "เวลา", "08:05", "น."]}
{"tags": ["B-PLATFORM", "O", "B-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-TECH", "O", "B-DATE"], "domain": "media", "id": "thner_0247", "tokens": ["YouTube", "ช่อง", "ZombitX64", "ปล่อย", "คลิป", "สอน", "Docker", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "B-PROGRAM", "O", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "media", "id": "thner_0248", "tokens": ["ข่าว", "กีฬา", "รายงาน", "ว่า", "ทีม", "บุรีรัมย์", "ยูไนเต็ด", "ชนะ", "เมืองทอง", "ยูไนเต็ด"]}
{"tags": ["O", "O", "B-WORK_OF_ART", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "media", "id": "thner_0249", "tokens": ["ภาพยนตร์", "ชื่อ", "สัปเหร่อ", "เข้าฉาย", "ที่", "SF", "Cinema", "โรบินสัน", "ศรีสมาน"]}
{"tags": ["O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-PROGRAM"], "domain": "media", "id": "thner_0250", "tokens": ["ผู้ดำเนินรายการ", "คุณ", "กฤตภาส", "สุวรรณ", "กล่าวถึง", "นักลงทุน", "ชื่อ", "Warren", "Buffett", "ใน", "รายการ", "Podcast"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-DATE"], "domain": "government", "id": "thner_0251", "tokens": ["กรม", "การปกครอง", "อนุมัติ", "คำร้อง", "เลขที่", "DOPA-REQ-2568-12077", "ผู้ยื่น", "นางสาว", "พิมพ์ชนก", "ศรีสันต์", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "government", "id": "thner_0252", "tokens": ["สำนักงาน", "เขต", "คลองเตย", "แจ้ง", "ยกเลิก", "บัตร", "คิว", "เลขที่", "Q-01992", "เวลา", "10:05", "น."]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "government", "id": "thner_0253", "tokens": ["อำเภอ", "ปากเกร็ด", "จังหวัด", "นนทบุรี", "จัด", "หน่วย", "บริการ", "เคลื่อนที่", "ที่", "วัด", "ชลประทานรังสฤษดิ์"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION", "O", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "government", "id": "thner_0254", "tokens": ["สำนักงาน", "ทะเบียน", "อำเภอ", "เมือง", "นครศรีธรรมราช", "ออก", "สำเนา", "สูติบัตร", "เลขที่", "BC-2568-77102", "ให้", "เด็กชาย", "ธนกฤต", "วงศ์ชัย"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "O", "B-PHONE", "O", "O", "O", "B-DATE"], "domain": "government", "id": "thner_0255", "tokens": ["สำนักงาน", "ประปา", "สาขา", "พัทยา", "ติดต่อ", "เบอร์", "038-777-102", "เรื่อง", "ค่าน้ำ", "ประจำเดือน", "12/2568"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "B-ACCOUNT", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "I-MONEY"], "domain": "finance", "id": "thner_0256", "tokens": ["ธนาคาร", "ไทยพาณิชย์", "แจ้ง", "ยอด", "คงเหลือ", "บัญชี", "xxx-x-12077-x", "จำนวน", "54,321.00", "บาท"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "B-PAYMENT", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "finance", "id": "thner_0257", "tokens": ["ผู้ถือบัตร", "ชื่อ", "นาย", "วุฒิชัย", "พูนผล", "รูด", "บัตร", "เดบิต", "Visa", "ที่", "ปั๊ม", "PTT", "Station"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "I-MONEY"], "domain": "finance", "id": "thner_0258", "tokens": ["บริษัท", "อิออน", "ธนสินทรัพย์", "(ไทยแลนด์)", "ออก", "สัญญา", "เลขที่", "AEON-CN-2025-88177", "ให้", "คุณ", "ณิชา", "จันทร์ดี", "ยอด", "18,900", "บาท"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-TICKER", "O", "B-QUANTITY", "I-QUANTITY", "O", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "finance", "id": "thner_0259", "tokens": ["ทำรายการ", "ซื้อ", "ทองคำ", "XAUUSD", "จำนวน", "0.10", "ล็อต", "เวลา", "21:30", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PRODUCT", "O", "O", "B-ID", "O", "B-DATE"], "domain": "finance", "id": "thner_0260", "tokens": ["ชำระ", "ค่าไฟ", "ผ่าน", "mPAY", "หมายเลข", "อ้างอิง", "E-REF-20251226-0091", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-PROCEDURE", "I-PROCEDURE", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-DATE"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0261", "tokens": ["โรงพยาบาล", "ศิริราช", "นัด", "ผ่าตัด", "ไส้เลื่อน", "ให้", "นาย", "ณัฐพงษ์", "ใจดี", "วันที่", "10/01/2569"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-TEST", "O", "B-TIME", "I-TIME", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0262", "tokens": ["คลินิก", "สายตา", "ออพติก", "วีชั่น", "ตรวจ", "วัด", "ค่าสายตา", "เวลา", "18:45", "น.", "ชื่อผู้รับบริการ", "นางสาว", "กนกวรรณ", "ยิ้มแย้ม"]}
{"tags": ["O", "B-TEST", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-DATE"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0263", "tokens": ["ผลตรวจ", "PCR", "รหัส", "PCR-2025-77102", "ผู้ป่วย", "คุณ", "อัญชลี", "ทองมาก", "ออกผล", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-DEPARTMENT", "I-DEPARTMENT"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0264", "tokens": ["พยาบาล", "ชื่อ", "คุณ", "ณัฐกานต์", "บุญมี", "ประจำ", "หอผู้ป่วย", "Ward", "7A"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-ID"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0265", "tokens": ["ส่งต่อ", "ผู้ป่วย", "ไป", "โรงพยาบาล", "ระยอง", "เลขที่", "ส่งต่อ", "REF-2568-77102", "โดย", "รถพยาบาล", "AMB-07"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-URL"], "domain": "education", "id": "thner_0266", "tokens": ["มหาวิทยาลัย", "ขอนแก่น", "เปิด", "รับ", "สมัคร", "รหัส", "สมัคร", "KKU-ADM-2026-77102", "ผ่าน", "เว็บไซต์", "https://admissions.kku.example"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-DATE", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "education", "id": "thner_0267", "tokens": ["โรงเรียน", "สตรีวิทยา", "ประกาศ", "ตาราง", "สอบ", "วันที่", "06/01/2569", "เวลา", "08:30", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "B-DOCUMENT", "O", "B-ORGANIZATION"], "domain": "education", "id": "thner_0268", "tokens": ["นักศึกษา", "ชื่อ", "นาย", "กฤษฎา", "วงศ์ชัย", "ยื่น", "คำร้อง", "ขอ", "ใบรับรอง", "ที่", "สำนักทะเบียน"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-PROGRAM", "I-PROGRAM", "I-PROGRAM", "O", "B-DATE"], "domain": "education", "id": "thner_0269", "tokens": ["คณะ", "บริหารธุรกิจ", "มหาวิทยาลัย", "บูรพา", "จัด", "สัมมนา", "หัวข้อ", "AI", "for", "Business", "วันที่", "18/01/2569"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "B-ID"], "domain": "education", "id": "thner_0270", "tokens": ["ศูนย์", "ทดสอบ", "ภาษา", "อังกฤษ", "ประกาศ", "ผล", "รหัส", "TEST-ENG-2568-00912"]}
{"tags": ["O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-ID", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "I-MONEY"], "domain": "retail", "id": "thner_0271", "tokens": ["ใบเสร็จ", "ร้าน", "บิ๊กซี", "สาขา", "พระราม", "2", "เลขที่", "RCPT-BC-2025-77102", "ยอด", "799", "บาท"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "O", "B-PLATFORM", "I-PLATFORM", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "retail", "id": "thner_0272", "tokens": ["สั่ง", "ยา", "ผ่าน", "แอป", "LINE", "Shopping", "ออเดอร์", "LS-20251226-01991", "ผู้รับ", "นาง", "ดวงใจ", "สุขดี"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "O", "B-PAYMENT", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "retail", "id": "thner_0273", "tokens": ["ชำระ", "ด้วย", "บัตร", "เครดิต", "JCB", "ที่", "ร้าน", "Uniqlo", "สาขา", "เซ็นทรัล", "เวสต์เกต"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "retail", "id": "thner_0274", "tokens": ["จอง", "คิว", "รับ", "บริการ", "ที่", "ศูนย์", "AIS", "สาขา", "ฟิวเจอร์พาร์ค", "รังสิต", "เวลา", "13:40", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "retail", "id": "thner_0275", "tokens": ["ลูกค้า", "ชื่อ", "Mr.", "Hiroshi", "Tanaka", "รับ", "สินค้า", "เลขที่", "ORD-77102", "ที่", "ร้าน", "Power", "Buy"]}
{"tags": ["O", "B-AIRLINE", "B-FLIGHT_NO", "O", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "B-DATE", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "travel", "id": "thner_0276", "tokens": ["เที่ยวบิน", "TG", "110", "ออกจาก", "สุวรรณภูมิ", "ถึง", "ภูเก็ต", "วันที่", "27/12/2568", "เวลา", "06:50", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "travel", "id": "thner_0277", "tokens": ["ตั๋ว", "รถทัวร์", "บริษัท", "สมบัติทัวร์", "กรุงเทพฯ", "ไป", "เชียงใหม่", "รอบ", "21:00", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "B-PLATFORM", "O", "O", "B-ID", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "travel", "id": "thner_0278", "tokens": ["จอง", "ที่พัก", "Booking.com", "หมายเลข", "การจอง", "BK-TH-2568-77102", "เมือง", "กระบี่"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ROUTE_NO", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "O", "O", "B-TIME", "I-TIME", "O", "B-DATE"], "domain": "travel", "id": "thner_0279", "tokens": ["รถไฟ", "ขบวน", "171", "กรุงเทพ", "-", "สุไหงโก-ลก", "ออก", "เวลา", "15:10", "น.", "วันที่", "28/12/2568"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-PASSPORT", "O", "O", "B-LOCATION"], "domain": "travel", "id": "thner_0280", "tokens": ["ผู้โดยสาร", "ชื่อ", "นาย", "สหชัย", "บุญมา", "พาสปอร์ต", "เลขที่", "AC7710201", "เดินทาง", "ไป", "ญี่ปุ่น"]}
{"tags": ["B-PLATFORM", "O", "O", "B-REPO", "O", "O", "B-USERNAME", "O", "B-DATE"], "domain": "tech", "id": "thner_0281", "tokens": ["GitHub", "repo", "ชื่อ", "thai-ner-corpus", "สร้างโดย", "ผู้ใช้", "JonusNattapong", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "B-SYSTEM", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "B-STATUS", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "tech", "id": "thner_0282", "tokens": ["ระบบ", "CI", "รัน", "pipeline", "id", "PL-77102", "สถานะ", "SUCCESS", "เวลา", "00:45", "น."]}
{"tags": ["O", "B-CVE", "O", "O", "B-TECH", "O", "B-TECH", "O", "B-VERSION"], "domain": "tech", "id": "thner_0283", "tokens": ["ตรวจพบ", "ช่องโหว่", "CVE-2025-12345", "บน", "package", "openssl", "เวอร์ชัน", "3.0.12"]}
{"tags": ["B-PRODUCT", "O", "O", "O", "B-SYSTEM", "O", "B-IP", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "tech", "id": "thner_0284", "tokens": ["Zabbix", "แจ้ง", "ปัญหา", "host", "app-server-02", "IP", "10.20.1.44", "เวลา", "02:01", "น."]}
{"tags": ["B-TECH", "O", "O", "B-ID", "O", "B-ID", "O", "O", "B-SYSTEM", "O", "B-VERSION"], "domain": "tech", "id": "thner_0285", "tokens": ["Kubernetes", "cluster", "ชื่อ", "bdms-prod", "namespace", "auth", "deploy", "service", "keycloak", "version", "25.0.2"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-DATE", "O", "O", "O", "B-CASE_NO", "O"], "domain": "legal", "id": "thner_0286", "tokens": ["ศาล", "จังหวัด", "เชียงใหม่", "นัด", "สืบพยาน", "วันที่", "22/01/2569", "คดี", "หมายเลข", "ดำ", "อ.", "771/2568"]}
{"tags": ["B-DOCUMENT", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "legal", "id": "thner_0287", "tokens": ["หนังสือ", "บอกกล่าว", "เลขที่", "NOTICE-2025-77102", "ผู้รับ", "บริษัท", "เมโทร", "คอนสตรัคชัน", "จำกัด"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-LOCATION"], "domain": "legal", "id": "thner_0288", "tokens": ["พยาน", "คือ", "นาย", "ธนเดช", "สุขสันต์", "ให้การ", "ต่อ", "พนักงานสอบสวน", "สภ.", "เมือง", "ระนอง"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "legal", "id": "thner_0289", "tokens": ["ลงนาม", "สัญญา", "เลขที่", "CON-2568-77102", "คู่สัญญา", "นาย", "กิตติศักดิ์", "พูนผล", "และ", "นางสาว", "ชลธิชา", "ศรีสุข"]}
{"tags": ["O", "B-ORGANIZATION", "B-TRACKING", "O", "B-STATUS", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "logistics", "id": "thner_0291", "tokens": ["เลขติดตาม", "ไปรษณีย์ไทย", "THP-EMS-77102-2568", "สถานะ", "นำจ่าย", "อำเภอ", "เมือง", "ลพบุรี", "เวลา", "11:22", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "logistics", "id": "thner_0292", "tokens": ["ใบขนส่ง", "เลขที่", "WB-2025-77102", "ต้นทาง", "คลัง", "ลาดกระบัง", "ปลายทาง", "คลัง", "ขอนแก่น"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-VEHICLE_NO", "I-VEHICLE_NO", "I-VEHICLE_NO", "B-LOCATION"], "domain": "logistics", "id": "thner_0293", "tokens": ["คนขับ", "ชื่อ", "นาย", "กวิน", "พูนสุข", "รถ", "ทะเบียน", "บย", "7710", "ชลบุรี"]}
{"tags": ["O", "O", "B-CONTAINER", "I-CONTAINER", "I-CONTAINER", "I-CONTAINER", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-DATE"], "domain": "logistics", "id": "thner_0294", "tokens": ["ตู้คอนเทนเนอร์", "หมายเลข", "CSQU", "771020", "8", "ถึง", "ท่าเรือ", "แหลมฉบัง", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "O", "B-ID"], "domain": "logistics", "id": "thner_0295", "tokens": ["รับ", "ของ", "ที่", "ศูนย์กระจายสินค้า", "วังน้อย", "รหัส", "รับเข้า", "RCV-20251226-77102"]}
{"tags": ["O", "B-PROGRAM", "I-PROGRAM", "O", "B-ORGANIZATION", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "media", "id": "thner_0296", "tokens": ["รายการ", "ข่าว", "เช้า", "ช่อง", "3", "สัมภาษณ์", "คุณ", "สุภาวดี", "วงศ์ชัย", "เวลา", "07:35", "น."]}
{"tags": ["O", "B-ORGANIZATION", "O", "O", "B-TECH", "O", "B-DATE", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "media", "id": "thner_0297", "tokens": ["เพจ", "ZombitX64", "Live", "สอน", "Kubernetes", "วันที่", "26/12/2568", "เวลา", "20:00", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "B-URL", "O", "O", "B-PROJECT", "O", "O", "O", "B-TEAM"], "domain": "media", "id": "thner_0298", "tokens": ["บทความ", "บน", "เว็บไซต์", "https://tech.example.com", "กล่าวถึง", "โปรเจกต์", "BDMS", "ของ", "ทีม", "DevSecOps"]}
{"tags": ["O", "B-EVENT", "I-EVENT", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-DATE"], "domain": "media", "id": "thner_0299", "tokens": ["คอนเสิร์ต", "Tilly", "Birds", "จัด", "ที่", "จีเอ็มเอ็ม", "ไลฟ์เฮ้าส์", "วันที่", "14/02/2569"]}
{"tags": ["O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "media", "id": "thner_0300", "tokens": ["ผู้สื่อข่าว", "คุณ", "กนกพร", "ศรีสันต์", "รายงาน", "ข่าว", "ที่", "จังหวัด", "ตรัง", "เวลา", "16:20", "น."]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-DATE"], "domain": "government", "id": "thner_0301", "tokens": ["ศูนย์", "บริการ", "ร่วม", "กระทรวง", "มหาดไทย", "เปิด", "จุด", "ให้คำปรึกษา", "ที่", "ศาลากลาง", "จังหวัด", "ชัยภูมิ", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-DATE"], "domain": "government", "id": "thner_0302", "tokens": ["สำนักงาน", "เขต", "ดินแดง", "รับ", "แจ้ง", "ทำบัตร", "ประชาชน", "ใหม่", "ให้", "นาย", "กมล", "ศรีสุวรรณ", "วันที่", "05/01/2569"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION", "O", "O", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-DATE"], "domain": "government", "id": "thner_0303", "tokens": ["เทศบาล", "นคร", "หาดใหญ่", "จัด", "กิจกรรม", "วันเด็ก", "ที่", "สวน", "สาธารณะ", "เทศบาล", "วันที่", "10/01/2569"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "O", "B-PHONE"], "domain": "government", "id": "thner_0304", "tokens": ["กรม", "การจัดหางาน", "ประกาศ", "ตำแหน่ง", "ว่าง", "ใน", "จังหวัด", "ระนอง", "ติดต่อ", "เบอร์", "077-123-456"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "B-DATE"], "domain": "government", "id": "thner_0305", "tokens": ["สำนักงาน", "ที่ดิน", "จังหวัด", "สระบุรี", "นัด", "โอนกรรมสิทธิ์", "แปลง", "เลขที่", "77102", "วันที่", "08/01/2569"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "I-MONEY", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "finance", "id": "thner_0306", "tokens": ["ธนาคาร", "ทหารไทยธนชาต", "แจ้ง", "รายการ", "ตัดบัตร", "เดบิต", "ยอด", "1,250", "บาท", "ร้าน", "BigC", "Online"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "I-MONEY"], "domain": "finance", "id": "thner_0307", "tokens": ["บริษัท", "บัตรกรุงไทย", "(KTC)", "อนุมัติ", "วงเงิน", "เพิ่ม", "ให้", "นาง", "พรนภา", "พูนสุข", "จำนวน", "30,000", "บาท"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PRODUCT", "O", "B-PHONE", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "I-MONEY", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "finance", "id": "thner_0308", "tokens": ["แจ้งเตือน", "โอนเงิน", "ไป", "PromptPay", "เบอร์", "099-888-7777", "จำนวน", "500", "บาท", "เวลา", "20:14", "น."]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-TICKER", "O", "O", "B-MONEY", "I-MONEY"], "domain": "finance", "id": "thner_0309", "tokens": ["บริษัท", "หลักทรัพย์", "ฟินันเซีย", "ไซรัส", "รายงาน", "หุ้น", "CPALL", "ปิด", "ที่", "58.25", "บาท"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-DATE"], "domain": "finance", "id": "thner_0310", "tokens": ["ใบแจ้งหนี้", "เลขที่", "BILL-2025-77102", "ผู้วางบิล", "บริษัท", "เอสเอ็มอี", "ซัพพลาย", "จำกัด", "ครบกำหนด", "15/01/2569"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-DATE"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0311", "tokens": ["โรงพยาบาล", "บำรุงราษฎร์", "นัด", "ตรวจ", "สุขภาพ", "ประจำปี", "ชื่อ", "ผู้รับบริการ", "คุณ", "ชลิตา", "รุ่งเรือง", "วันที่", "07/01/2569"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-TIME", "I-TIME", "O", "B-TIME", "I-TIME", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0312", "tokens": ["คลินิก", "วัคซีน", "เด็ก", "เปิด", "ให้บริการ", "เวลา", "09:00", "น.", "ถึง", "12:00", "น.", "ที่", "โรงพยาบาล", "บางละมุง"]}
{"tags": ["O", "B-TEST", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0313", "tokens": ["ผลตรวจ", "EKG", "รหัส", "EKG-2025-99102", "ผู้ป่วย", "นาย", "ธนโชติ", "ศรีสุข", "แพทย์", "ผู้รายงาน", "นพ.", "วชิร", "สมดี"]}
{"tags": ["O", "O", "B-HN", "O", "B-PROCEDURE", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0314", "tokens": ["ผู้ป่วย", "HN", "CR-2568-77120", "เข้ารับ", "กายภาพบำบัด", "ที่", "ศูนย์", "ฟื้นฟู", "โรงพยาบาล", "เชียงราย"]}
{"tags": ["O", "B-DRUG", "B-DOSAGE", "I-DOSAGE", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-DATE"], "domain": "healthcare", "id": "thner_0315", "tokens": ["สั่งยา", "Metformin", "500", "mg", "ให้", "นาง", "ศิริกาญจน์", "บุญมี", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PROGRAM", "I-PROGRAM", "O", "O", "B-DATE"], "domain": "education", "id": "thner_0316", "tokens": ["มหาวิทยาลัย", "นเรศวร", "รับ", "สมัคร", "นักศึกษา", "ปริญญาโท", "หลักสูตร", "Data", "Engineering", "ปี", "การศึกษา", "2569"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PRODUCT", "I-PRODUCT"], "domain": "education", "id": "thner_0318", "tokens": ["ประกาศ", "ผล", "การเรียน", "รหัส", "STD-RESULT-2568-01991", "ผ่าน", "แอป", "Student", "Portal"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-EVENT", "I-EVENT", "O", "B-ID"], "domain": "education", "id": "thner_0319", "tokens": ["นักเรียน", "ชื่อ", "ด.ช.", "ภาคิน", "ศรีสันต์", "สมัคร", "แข่งขัน", "วิทย์", "โอลิมปิก", "ค่าย", "1"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "O", "B-DATE"], "domain": "education", "id": "thner_0320", "tokens": ["ห้องสมุด", "ประชาชน", "จังหวัด", "ตราด", "ปิด", "ทำการ", "วันที่", "01/01/2569"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-LOCATION", "O", "B-MONEY", "I-MONEY", "I-MONEY", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "retail", "id": "thner_0321", "tokens": ["ซื้อ", "ของ", "จาก", "ร้าน", "ท็อปส์", "สาขา", "ปิ่นเกล้า", "ยอด", "1,039", "บาท", "เวลา", "19:22", "น."]}
{"tags": ["O", "B-PLATFORM", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "retail", "id": "thner_0322", "tokens": ["ออเดอร์", "LZD", "เลขที่", "LZD-20251226-88102", "ผู้รับ", "นาย", "พีรวิชญ์", "พูนผล", "ที่อยู่", "อ.", "เมือง", "ลำปาง"]}
{"tags": ["O", "B-PAYMENT", "I-PAYMENT", "I-PAYMENT", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-LOCATION"], "domain": "retail", "id": "thner_0323", "tokens": ["ชำระ", "ผ่าน", "Google", "Pay", "ที่", "ร้าน", "McDonald", "s", "สาขา", "เมกะบางนา"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-TRACKING", "O", "B-LOCATION"], "domain": "retail", "id": "thner_0324", "tokens": ["ส่ง", "พัสดุ", "ผ่าน", "Ninja", "Van", "เลขติดตาม", "NV-TH-2568-00912", "ปลายทาง", "ปากช่อง"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "retail", "id": "thner_0325", "tokens": ["จอง", "คิว", "บริการ", "ที่", "ศูนย์", "ทรู", "ช็อป", "เซ็นทรัล", "ลาดพร้าว", "เวลา", "16:05", "น."]}
{"tags": ["O", "B-AIRLINE", "B-FLIGHT_NO", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "O", "O", "B-TIME", "I-TIME", "O", "B-DATE"], "domain": "travel", "id": "thner_0326", "tokens": ["เที่ยวบิน", "FD", "3187", "ภูเก็ต", "ไป", "ดอนเมือง", "ออก", "เวลา", "20:40", "น.", "วันที่", "27/12/2568"]}
{"tags": ["O", "O", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "travel", "id": "thner_0327", "tokens": ["เรือเฟอร์รี่", "เส้นทาง", "พัทยา", "-", "เกาะล้าน", "รอบ", "09:00", "น."]}
{"tags": ["O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-LOCATION", "O", "O", "O", "B-ID"], "domain": "travel", "id": "thner_0328", "tokens": ["เช่ารถ", "บริษัท", "บัดเจ็ท", "(Budget)", "สาขา", "สุวรรณภูมิ", "สัญญา", "เลขที่", "RENT-2025-77102"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ROUTE_NO", "B-LOCATION", "O", "B-LOCATION", "O", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "travel", "id": "thner_0329", "tokens": ["รถไฟ", "ขบวน", "169", "กรุงเทพ", "-", "ยะลา", "ออก", "เวลา", "06:00", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "B-TRANSPORT", "I-TRANSPORT", "O", "B-ID", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "travel", "id": "thner_0330", "tokens": ["พาส", "รถไฟฟ้า", "MRT", "รายเดือน", "หมายเลข", "PASS-2026-00102", "ผู้ถือ", "นางสาว", "กนกพร", "ทองดี"]}
{"tags": ["O", "B-PLATFORM", "I-PLATFORM", "O", "O", "B-ALERT", "I-ALERT", "O", "B-TECH", "O", "B-ID"], "domain": "tech", "id": "thner_0331", "tokens": ["แจ้งเตือน", "AWS", "CloudWatch", "alarm", "ชื่อ", "CPU", "High", "บน", "EC2", "id", "i-0ab77102c9d1"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-SYSTEM", "O", "B-VERSION", "O", "O", "B-ID"], "domain": "tech", "id": "thner_0332", "tokens": ["Deploy", "สำเร็จ", "service", "ชื่อ", "bdms-backend", "version", "v2.1.0", "บน", "cluster", "prod-k8s"]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ID", "O", "B-USERNAME", "O", "O", "B-IP"], "domain": "tech", "id": "thner_0333", "tokens": ["บันทึก", "log", "รหัส", "LOG-20251226-77102", "ผู้ใช้", "root", "จาก", "IP", "10.10.10.10"]}
{"tags": ["B-PLATFORM", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "B-REPO", "O", "O", "B-USERNAME"], "domain": "tech", "id": "thner_0334", "tokens": ["GitHub", "issue", "เลขที่", "#", "102", "repo", "thai-ner-all-domain", "ผู้สร้าง", "JonusNattapong"]}
{"tags": ["B-PRODUCT", "O", "B-ID", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-URL"], "domain": "tech", "id": "thner_0335", "tokens": ["Keycloak", "realm", "gov-sso", "สร้าง", "client", "id", "citizen-portal", "redirect", "uri", "https://citizen.example.go.th/callback"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-CASE_NO", "O", "B-DATE"], "domain": "legal", "id": "thner_0336", "tokens": ["ศาล", "จังหวัด", "สุพรรณบุรี", "นัด", "พิจารณา", "คดี", "หมายเลข", "ดำ", "อ.", "102/2568", "วันที่", "29/01/2569"]}
{"tags": ["O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "legal", "id": "thner_0337", "tokens": ["พนักงานสอบสวน", "สภ.", "ปากเกร็ด", "ออก", "หมายเรียก", "เลขที่", "SUM-2568-12077", "ผู้ต้องหา", "นาย", "เอกชัย", "พูนผล"]}
{"tags": ["B-DOCUMENT", "O", "B-ID", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON"], "domain": "legal", "id": "thner_0338", "tokens": ["สัญญาซื้อขาย", "เลขที่", "SALE-2025-88102", "ผู้ซื้อ", "นาย", "ภาคิน", "วงศ์ชัย", "ผู้ขาย", "นางสาว", "พิมพ์ใจ", "บุญมี"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ID", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "legal", "id": "thner_0339", "tokens": ["บันทึก", "คำให้การ", "เลขที่", "STAT-2568-77102", "พยาน", "คุณ", "สุภาวดี", "ศรีสันต์", "สถานที่", "สถานีตำรวจ", "ทุ่งสง"]}
{"tags": ["O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-ID", "O", "B-DATE"], "domain": "legal", "id": "thner_0340", "tokens": ["คำสั่ง", "ศาล", "ปกครอง", "กลาง", "เลขที่", "AC-ORD-2568-00912", "ลงวันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "O", "O", "B-TRACKING", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "logistics", "id": "thner_0341", "tokens": ["ศูนย์คัดแยก", "ไปรษณีย์ไทย", "หลักสี่", "สแกน", "พัสดุ", "เลข", "RM771020123TH", "เวลา", "02:50", "น."]}
{"tags": ["O", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "B-TRACKING", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION"], "domain": "logistics", "id": "thner_0342", "tokens": ["รับ", "พัสดุ", "จาก", "Flash", "Express", "เลขติดตาม", "FLE-20251226-88102", "ปลายทาง", "จังหวัด", "พะเยา"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ID", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "logistics", "id": "thner_0343", "tokens": ["ใบส่งของ", "เลขที่", "DN-2025-99102", "ผู้ส่ง", "บริษัท", "ไทยฟู้ด", "ซัพพลาย", "จำกัด", "ผู้รับ", "บริษัท", "นอร์ทเทิร์น", "มาร์ท"]}
{"tags": ["O", "O", "B-VEHICLE_NO", "I-VEHICLE_NO", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "O", "B-LOCATION"], "domain": "logistics", "id": "thner_0344", "tokens": ["รถ", "ทะเบียน", "81-7710", "ชลบุรี", "ออกจาก", "คลัง", "บางเสาธง", "ไป", "คลัง", "โคราช"]}
{"tags": ["O", "O", "B-CONTAINER", "I-CONTAINER", "I-CONTAINER", "I-CONTAINER", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-DATE"], "domain": "logistics", "id": "thner_0345", "tokens": ["ตู้คอนเทนเนอร์", "หมายเลข", "SEGU", "771102", "4", "ผ่านด่าน", "สะเดา", "วันที่", "27/12/2568"]}
{"tags": ["O", "B-PROGRAM", "I-PROGRAM", "O", "B-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-DATE"], "domain": "media", "id": "thner_0346", "tokens": ["รายการ", "ข่าว", "เย็น", "ช่อง", "7HD", "รายงาน", "พายุ", "เข้า", "จังหวัด", "นครศรีธรรมราช", "วันที่", "26/12/2568"]}
{"tags": ["O", "B-EVENT", "I-EVENT", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-DATE"], "domain": "media", "id": "thner_0347", "tokens": ["คอนเสิร์ต", "Slot", "Machine", "จัด", "ที่", "Impact", "Arena", "วันที่", "25/01/2569"]}
{"tags": ["O", "B-PLATFORM", "O", "B-USERNAME", "O", "O", "O", "O", "O", "B-TOPIC"], "domain": "media", "id": "thner_0348", "tokens": ["ช่อง", "YouTube", "ชื่อ", "zombitx64", "โพสต์", "วิดีโอ", "หัวข้อ", "สอน", "DevSecOps"]}
{"tags": ["O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION"], "domain": "media", "id": "thner_0349", "tokens": ["บทความ", "ใน", "The", "Standard", "อ้างถึง", "บริษัท", "Google", "Thailand"]}
{"tags": ["O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-LOCATION", "I-LOCATION", "I-LOCATION", "O", "B-TIME", "I-TIME"], "domain": "media", "id": "thner_0350", "tokens": ["ผู้สื่อข่าว", "คุณ", "ชนากานต์", "ยิ้มแย้ม", "ถ่ายทอดสด", "ที่", "สนาม", "ช้าง", "อารีนา", "เวลา", "19:45", "น."]}
{"tags": ["B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "B-LOCATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ID", "O", "B-DATE"], "domain": "government", "id": "thner_0351", "tokens": ["สำนักงาน", "เขต", "บางรัก", "รับ", "คำขอ", "ทำ", "บัตรประชาชน", "แทน", "เลขที่", "BRK-ID-2568-000781", "วันที่", "26/12/2568"]}
